突發。三星爆炸傷美國名音樂製作人

美國著名音樂人Zceelo用三星電話通話時突然爆炸受害人暈咗情況未知

利伸 iPhone 用家

星星星9

三星：外部發熱+想屈錢

唔還就爆死你

GTA

講左有問題要回收仲用係咩心態

暈左

做個勇敢的強國人

***：求下你地唔好再用6碌柒啦

可能佢係大fans 想證明d機冇事

等睇三星狗入黎話
叫左回收仲用，自己攞黎賤

諗起watch dogs

唔係GTV V咩

片都無

拍戲咁

其實點解唔肯俾返***
又唔係唔肯回水

利申：iphone用家

想呃保險

有d假

証實係假既